睇完葉問 想知葉問喺大陸出唔出得街

葉問講：學武之人遇到不公義嘅事情就要企出嚟

定會和諧走呢part

你大獲啦 我幫你頂住先 快啲走呀

Cctai班人
我一個打十個都得啦

洗乜和諧
連支那垃圾都未必會入場睇

不公義既事係指美國佬的事，中國唔會有不公義既事

班垃圾一定會支持中國人啦
可惜葉問係香港人 李小龍係美國人

仲入場睇葉問？

唔俾上網盜版架咩

喺美國你搞事差佬晨早開咗槍啦

唔洗搞事
就咁番學已經隨時被槍殺

黃皮膚黑頭髮就是支那人

流緊紅色嘅血就係支那人